加拿大 Humber College

有冇人讀Computer Systems Technician - Information Technology Infrastructure and Services 知唔知好唔好

聽人講最好讀啲有co-op嘅diploma，會易啲建立果邊嘅network同易搵工啲

但多數有co-op嘅diploma都係3年嘅，係advanced diploma嚟

我唔想再讀多年，太貴同埋想到時拎到PR再讀上去degree，平好多
兩年嘅diploma而又有co-op嘅（我想讀programming/software engineering），喺Toronto好似得返Humber/sheridan（佢官網唔會講有，睇返reddit啲人講可以自己apply）

一係就直頭搵啲1年certificate讀咗佢？如果佢個lifeboat scheme接受你讀個1年cert就apply PR，咁到時反而用平價讀個3年advanced diploma都唔緊要

《借位share》

第五篇: 大屠殺 – 維吾爾人的悲劇
Genocide 種族滅絕
Massacre 屠殺
Killing 殺戮
Sterilize 絕育
Concentration Camps 集中營

「我與所有親人失去了聯繫。現在我不知道他們是否安好，是否仍然在世。他們就這樣消失了。」
一個維吾爾族人的故事。
一個民族遭受種族滅絕、器官摘取、被囚集中營的故事。他們的基本自由、生存權利，甚至民族的根和文化，都被高壓政權不人道地奪走。

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

啱呀 睇下 lifeboat scheme 係咪真係讀咩都送 PR 咁着數

就咁聽個program 名， 都話係technician， 睇埋佢啲course， 乜都有啲。 4 個 semester攞個ITtechnician diploma，出黎好似做help desk 聽電話 support， 裝下機， front line security admin 咁，覺得好似有啲時間長咗。program 話有得 co-op

purely個人觀感，你上下英文網, linked in 呀咁睇下人地讀完做啲乜。

我地公司（幾百員工金融機構）都有請呢啲嘅co-op 做 help desk，長工都有。

利申： 老華僑 IT9。

如果讀computer programming 會唔會容易d 搵到coop?

如果搵co-op我又反而覺得technician個program會易啲，人工/門檻都低啲。

黎緊 9月 要coop, 好驚冇offer

九月武肺應該開始收皮， 加油！